【R.I.P.】《七龍珠》布瑪聲優離奇死在首都高 享年57歲

在日本人氣動畫《七龍珠》中為布瑪配音的聲優鶴弘美驚傳噩耗，昨她的遺體在東京首都公速公路上的車內被發現，享年57歲，目前警方正調查死因。

鶴弘美為人熟悉的代表配音作品有《七龍珠》系列的布瑪、《古靈精怪》的鮎川圓、《麵包超人》中的紅精靈以及《亂馬1/2》的右京；粉絲們得知不幸消息後，紛紛留言哀悼，「布瑪！ R.I.P.」、「歐買尬，女神阿圓R.I.P」。（娛樂中心／綜合報導）

RIP